[月經]幾時先發現自己大個

遇怪魔

黎月經個陣

阿媽再多囉唆你都幫拖佢都捱過
冇道理嘅説話 發爛渣嘅責罵 你都敷愆吓
你會諗鬼叫佢係你阿媽

等左28年個時

我即刻變大個``

無得再嗌媽媽既時候

被迫做你自己唔想做嘅野

你細個既伴侶係一些玩具， 長大後既伴侶係一些負累

我即刻變大個

請善用不推文回覆

迎接光輝歲月

j細個自己嘅女優時

終於肯放低渣男 move on